誰能接受爛面呢

差唔多廿歲 爛面左8年以上 單身到慣曬
唯一優點係身高183 可惜比爛面比下去
連登有冇絲打身同感受接受我呢

亦都知道冇資格選擇咩質素既女人
只希望一個接受到我既人一齊

利申: 單身19up

暗瘡？

有冇試過咩方法解決

利申：爛面3年重獲新生

哇 個哥哥爛面呀

其實解決左一半 得返紅印

以上d藍絲可以走啦 晚啦

做多啲運動應該有用

咁都叫爛面？

日日係花園練波練到脱水 排汗其實係咪冇用

仲有d凹洞

洞無得救 只可以做激光改善

有無睇醫生
我係越做運動越多

印呢？印可以點

睇中醫

中醫冇用 個陣睇左我成千蚊

啱啱買左隻新膏 返到去影比大家睇

中醫改到油性體質 但瘡都係照生 但係我keep住有睇

查防曬
查美白
食多啲維他命c